有冇方法叫到班泛民出聲明講三點鐘deadline?

連登開100個post都冇人啦，林鄭佢又冇睇
飯民出聲明最有用

而家就黎1點啦，快！！！

添美道龍和道交界前線人員已體力透支，急需換更，請在場人士前往支援💪🏻

急，再開po真係冇用

重要：要求政府今日下午3點前撤回方案, 否則：

- 不排除衝入立法會行動
- 無限期罷課罷工罷巿
- 無限期阻塞中環至灣仔交通
- 無限期暫停繳交所有政府稅收、費用、罰款
- 癱瘓鐵路系統
- 包圍主要官員官邸
大家請廣傳, 唔可以再比人拖唔係會同5年前一樣, SET deadline and target比義士等佢地唔洗無了期打消耗戰!!